唔訓既你 依家做緊咩野?

好快

Me is on9jai

思考完美自殺方法

安已不

出左瑪里奧跑

你條友又唔瞓
想點

HAHA

其實無

🤣

How was that

Its empty and cold without u here

剪頭髮

Hi

如果見到樓主再入post 樓主即將人頭落地

用髮夾唔得咩

佢出面開新post自回

你沖涼訓未

圖已cap 自己講過要算數

final 完未

Me 打緊古惑狼呀

No

我玩緊g gen

1001 is ON9

唔係
係要唔太痛苦
唔易傷及無辜
同埋最好唔俾人咁易發現
最好幾十年都搵唔返條屍
就咁啫
有冇橋？

習總爆衫.gif

上水

咁遲嘅
今日聽住佢嚟溫書好唔錯
2首 鍾意 這樣的我 多D 好舒服 聽到有D想瞓

去深山隱居

玩完mario

Better not to do so

唔係我中意玩個隻

小妹here?

要用啦 好想剪7哂佢 煩

+ 1
nds好玩好多

下3點炸喎
這樣的我真心正 訓教聽

76

HI

羅湖

海底撈呀

仲有蚊呀on 9

gameboy

利申十幾年捉蚊高手
最衰唔係到 唔係即刻搞店

急尿

啲蚊又捉唔到佢地

係
其實甜梅號大部份係咪都係無人唱嘅歌嚟

唉屌 依家先30lv

蚊香

咩驚

好肚餓啊

家庭教師reborn隻game

啱啱食咗熊仔餅

佢有冇咬你先

咩味

咦能仔餅呢

士多啤

好低B

屌緊功課
Sem頭不努力 sem尾徒傷悲呀

係我個肚度

不錯 BLUEBERRY 好味好多

on9 讀書緊係咁讀 唔同由頭chur 到尾咩

童年回憶 好鍾意依套野 唔準你咁講

no lor 草莓先好味

手機？

豬古力

好毒

嘩屌 食人落肚 天與地啊依家

對對對

咁多隻味最唔鍾意係原味 又甜

我認

喔

屌依隻又有bug
卡關

雖然有d閃 但為左男主角玩

依d天氣先係人住架ma

play what

熱

HOI4隻新資料片比想像中無咁正

Back

好撚凍

禾agger

古惑狼

ching西伯利亞人

依家ok架啦

我仲要唔小心down左mario玩
仆街啦今次

mark ching有見地

你仲要唔小心上左黎lihkg

We高汁ching

完sem鳥

有線新聞高汁

高汁

Thx

渣ga

agger

澳門睇體育唔洗錢

我都係

渣ga清

好肚餓，忍左口等朝早

me too

香港商家

唔準

我都係 個肚咕咕聲

食咗熊仔餅但都好餓

加油mark子

屌睇書潛

咩咩咩咩咩

你一早完左

等運到

咩咩咩咩事

我食左好鹹既金菇

你點知你個名架

大陸央視都有

屌三更半夜d引擎聲勁嘈

我希望你

快D開戰啦

好想見佢

我就係運

我係度

走啦

今日第一次試譚仔三哥既牛肉

屙緊屎

好似好多年無試過真係咁中意一個人

早d訓

是我獨家的記憶

等4點食早餐😟

鹹書

零食邊飽嫁

back

我好似試過
d牛肉仲有d紅色

我係無試過

仲有26分鐘

出去挑佢機

要飲番多啲水啦

慘到自回

m記

！！！
我唔敢食佢地啲牛肉

不意外

。。。

好好J

oj

份量幾多

加油呀 真係鍾意就唔好比佢走

考兩科
一科唔去

今朝九半考試
緊張訓唔到

唔知可以點 佢又就黎走 再見要去到2月

J緊我自己

點解近排會無啦啦生飛滋

夜訓

你唔陪佢唱
衰

你啱 等聽朝食紅豆包

不了

有冇睇上面 有人比我拒絕左

我都咁話

早d訓la 一陣唔知醒

放鬆d

嚇死以為係我

搵鹽灑灑佢

啊嫂太狼

生滋狗

long d?

跟佢走

Now sing

夜訓左好多年
依家先有

我又要返工 佢又要返 大家又分隔兩地 我都唔知可以做乜

點會縮

我有fd冇去考兩科

3/10

。。。唔係你

幾時有出現過

唔好拒絕我

Real work ga
試過

...

唔夠維他命b6定唔知12

利申 9up

好肚餓，好想用訓教黎麻醉自己個肚，但訓唔著

夜晚facetime

好啦

Good good

我緊張底 唔會醒唔到
驚到時唔夠精神多d

係wo
講起黎近排少飲左維他命c
沖返d黎飲先

Sing what

咁用野食黎麻醉

多謝巴打

一齊到咪long d 我而家都唔知點 唯有睇下佢走之前有無機會見多面

勇猛
我仲想畢業

long d

我最近都好少食橙

捉住佢shy shy shy

都唔算嘅 始終佢黎香港讀書

同是芒果

其實我也想講你知

睇錯食煙

What do you mean
What do you mean
利申jb hater

咩人黎

過兩招俾人

驗眼啦 你要食多d 維他命a的食物

唔係香港

凝視你背影一輩子

Fk on9

tue 09:00-11:50
fri 16:00-18:50
sat 09:00-11:50
人生....

Agger

振作

冇咩可以教
隨遇而安

旁人常在笑我堅持 我只得堅持 我喜歡堅持

不了
Me tmr 0800-1100

例如?

有講野

胡蘿蔔

好型

考試定上堂

好撚灰
地上最遠的只怕是同場也不看我一次

一開始真係放棄左 用左成半個sem先開到話題 哂左成個sem 佢又好似無咩興趣咁
點知之前約佢又一約就約到 一對一食左第一次飯 嗰種感覺真係好唔同

屌你
繼續毒算

好

可曾被你欣賞過

內向慢熱
Me2

Final啊柒頭
上面咪講左兩個
第二個1130

毒撚總是被人欺負既一群😔

改善夜盲症

過哂我有份拉線

我覺得我有小小。。

食珍寶定食粉好？

你成日欺負我

閃

珍寶

要返禮拜6已經on9
仲要返9點!!!!!!!!!!!!

我都閃

成世人最怕考試感冒

Why not both

粉

up mud ar ching

即刻放棄

我冇wo

我準備感冒

殺

話哂Sor
又欺負

身體健康

我準備同你講get well soon

酒殺

完全寫唔到字

+1

大家咁話

飲啲沖劑舒服好多

扮disability叫TA幫你寫順便媾佢

agger前半 我返12

酒火殺

姐係逼我唔撚返姐!!!!!!

痛苦吧

要醫生證明

康鈣c

嘩屌

寧願我負天下人

收買醫生
話哂終生幸福

？

維多c

就4點

買唔起

萬箭齊發
屌好耐冇玩

唔訓？

我愛廢青

咁早

You rich

希望佢走之前可以見多面 可以寫張卡俾佢

我都係
俾左盒多角色既俾fd
自己得返盒最初版本果隻

我好想你
好想你
卻欺騙自己

聽日買定盒康鈣c備用先

慢慢寫

無咁易病嘅

二百年後在一起

返晏？

窮撚

財多身子弱

多角我已經唔記得d技
好想玩

關了燈全都一個樣

點解禁夜仲禁多人

唔係

竟然係咁

禁你老母

係出到新果D唔識玩

應該不怕

thanks

我怕凍

突發

廢青冇野做

聖誕快樂

利是👌？

應該不怕鳩威不服氣

我我我

早晨

😤

啜卜

玩返呂布

點解要比膠

方天畫戟

天上風箏在天上飛

禁錯牙梳

點p啊

等～

me

依首好聽

你要習慣沒有依畏的肩膀

溫書溫到好攰

終於到夜深

無中生有

人在遠方

人是呂方

温書，休息中

我地興趣相近

呀！

悶

Probably you know
All the dirty shows ive put on

曾經 踏遍路途千萬里

SHIT 0400 SLEEP

想回到過去

點俾

Blunted and exhausted like anyone~

岩岩食完飯

途中跌倒過。。。。。。

試著抱你在懷裡
啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

我都想整聖誕卡 要就舉手

詩歌都識
誰無瑕想一生精彩佳美

唔準
Btw
看你看的世界想在你夢的畫面 只要靠在一起就能感覺甜蜜

舉腳得唔得

借晒全po啲人啲手嚟舉

我都嚇親

來忘掉錯對

你隻腳同我隻手一樣長 oj

一轉身孤單已躺在身旁

咩咩

遇見神

我!

仲有唔夠一個月就飛

我不了
送都唔要

偷故事的人 她讓我 xxxx

舉左你隻腳

Bb

咦我都係
仲有30日

我仲有排捱

又去旅行

舉得起

我都係喎咁啱既

請振作

如何人心粉碎像微塵

開心

我法國仲有四日未plan去邊

一年前 一年後。。。

芒果小丸子
芒果瑪莉露
芒果草莓忌廉

芒果家族

不了
等你地聖誕打俾我

唔食

芒果蘆薈小丸子 好想食

真。Mk 。。。

聖誕我返工呀

Good hand leg
唔食芒果

好撚肚餓

聖誕快樂呀

聽日試做晨型人

點解唔食我？

鳩fing

聖誕我同男朋友出街

前日做過一日 感覺唔錯

係跑online開個騎士團

屌我都係

Sad

汪汪？

Me2 好期待 唔知佢帶我去邊玩呢

是咪寫聖誕卡

yes

HOI4呢隻GAME好恐怖
食曬D時間都唔知

食完個個再食你

我以前都係，一讀完書就做唔到落去

人能 遇見神 是福氣

我依家肚餓到覺得好眼訓

分左手 呢個啱啱拍左兩日

訓啦屌你

你寫比我

你去邊話

我今日開始

成日換畫

前日5點半落咗去做運動 好舒服 又大風 早起啲時間係幾好用 但我發覺我係夜晚先做到嘢 好似係

搵人出兩次

Mk散拖

收到wind佢帶你去垃圾埇食大餐

AGGER CHING

過黎搵我

咁早出街 好能mk

咁高級...

ff

不了
驚俾人射殺

on bed

Btw上邊你突然彈句詩歌嚟我嚇親 （笑）

同老公豬去睇企鵝

咁早唔返屋企訓 好mk

我都知你恨收到

早

你又抄我！！好想食

佢應該會同我打波

準備潛4個月

多人追冇辦法

屌你

係咪電腦入面果三隻

discovery channel?

三日一個男朋友 吾算多拉^_^

加油

五年耶撚學校

很好 十卜

你以後去到都冇得食

好絕情

新年見啦

好sweet

Sosad

新年快樂

約食飯輕鬆

又熟客

我都覺

聽晚應該又訓到死豬咁

雪花大大

grape

結果聖誕除夕冇人skype 我

你都要

曬命

But打牌預我oj？

唔好咁
Me都要好好學習

你好似要。。。

預埋我

嘻

好，記得搵我攞書

shoe la ching
你幾點放工

訓唔撚到

我咁易約

oj skype

跟你去食有冇discount

easy

今天說 你太想走遍這地球

唔捨得

一個人失眠 全世界失眠

點解咁耐先過到十年
希望無下個十年

詛咒你比佢飛機

時間過得好快

一合埋眼張卡陣出番黎

約我操數都得

等梗車

正常收7

仲有兩個字

求包養

今天說 你對我興趣減退擁夠抱夠

mk

好怕每次深潛完上返來都係新臉孔

最大問題係地方狹窄

Mk

邊走邊說邊牽著你手 邊彈邊唱邊微笑看我

唔訓post最吸引的是人

無事嘅，都係咁姐
學習要緊

有我

是mark

訓極都訓唔著
係咁諗住一個人
個腦停唔到 好難訓

你要留低

為何戀愛可當吸過半支煙

我看著你的臉 輕刷著和弦

鐵腳

Waton?

停啦要

訓了 再會

屌過李私煙

Me fai ching

join

好重口味

聽朝仲要考試 我屌

我法國

圖已cap
等被斬頭

反面 唔洗講

求指教

睇forest同friberg

正想講

那死黨 早晚共對

黑眼圈概括我們一切 戀愛將世界化成很細

Me too
Absent together

好撚眼訓其實
但一合埋眼就諗起佢

溫完書 聽日等炒

仆街 頭先屋企個拖板有火花彈出黎

到聖誕 正好講 跟我白頭

0427了仲未訓到

唔撚想retake

Here comes the
Here comes the
Boom

唔好開眼 發個好夢

123木頭人

小心

努力

Take第二科

X2

好想俾forest捉住隻手教我打機

用左接近十年，睇黎係時間換了

換到咩